旺角騷亂案擲磚搖路牌 雖然無擊中任何人 男子認罪 法官決定酌量減刑 判囚34個月

前年發生的旺角騷亂，一名25歲男子向警方防線投擲一塊磚塊及搖動路牌，早前承認暴動罪，今日在區域法院被判囚2年10個月。 法官判刑時表示，被告鄧浩賢患有專注力失調及過度活躍症，犯案時沒有戴上帽和口罩，法官接納被告只是「貪得意」而作出不顧後果的行為。 法官指，案件判刑時需考慮使用暴力的程度、暴動的規模、是否有預謀犯案及參與人數，被告雖然無擊中任何人，亦無動身毆打警員，但他在現場辱罵和威嚇警方，顯示他有份推動騷亂，需要為事件整體負責。 法官指，被告「貪得意」的行為罔顧他人安全，但考慮他及時認罪，他因專注力失調及過度活躍症有衝動行為，決定酌量減刑。 案情指，前年2月9日凌晨，警方在旺角山東街近彌敦道南行線設立防線，被群眾投擲磚塊和玻璃樽等雜物。被告站在前線與警方對峙，又向警方投擲物件。

已經無人記得

義士。

咁撚樣叫酌量減刑

義士

梁天琦，黃台仰申請定政治庇護

好過Ｄ鍵盤本土大師

日日推人去死，自己就網上做惡霸

法庭判呢類案都好撚重 屌

你又坐咗幾耐？

黃毓民：夠薑就掉汽油彈

到被人告，"我隻杯甩手咋~"

明知會比人判重刑，早走早著啦

暴動罪算係重罪黎，梁天琦、黃台仰仲有煽惑

因為旺角嗰單，真心唔抵

一個坐撚緊 一個喺外國喇喎

咁樣就2年幾

之前有得走唔走

繼續鋤大dee

酌量減兩個月?